點解付出左感情都係會失敗

近排上網識左個男仔 好有feel 出過幾次街 冇做過啲咩 最多痴得埋少少 明明表明大家都有feel 但冇啦啦有日同我講完佢放工啦 就冇再on過line 佢咁就失蹤左 好傷感 遇親既都係衰人 勸大家唔好諗住上網搵真愛 係無可能

點識 我都好想識

你覺唔覺 要面對面試會好啲 感覺上有多啲話題同埋會正常啲

已經出左幾次 仲幾好感覺 以為大家都有feel 其實只係我自作多情

交友app姐

交友app 人地漁翁散網 搵到個仲好呢咪唔應你羅

佢唔止唔應 係wtsapp都唔on 好似人間蒸發咁

男仔大家岩岩識一係樣身材佢唔滿意 一係覺得對方性格好難頂 出黎見面有冇咩大d暗示阿

冇啊 相處得都好好嫁

邊個話付出左就唔會失敗 失敗左就怨天怨地話網上無真愛？再者搵真愛你咪又貪人靚仔，了解夠架嗱？

識我

可惜佢唔算係靚仔 我無話睇樣 食飯都係AA制

唔俾出左意外？

因為對方根本無將你放在眼內

係有咁諗過 但都無從證實

可能係啦 自己認真左

試下轉移視線囉～
唔好為左一棵樹 放棄成個森林
利申：過來人

打電話？

因為你地過唔到鐵達尼極限，你唔夠新鮮呀。

每日有咁多人有意外
可能真係死咗呢